[太極閪入]紅色的跑車像是帶著神秘 紅色的街燈充滿樂與卑

oh my crystal 始終他最好
有冇絲打鐘意太極

無盡風沙！

之前免費飛去咗九展聽，首留住我吧幾正

留住我吧 留住我好嗎😭😭😭

今日鄧建明牛一

收音機播左首<每一句說話>比佢

我

洛達咸幾好

好食

乜撚野名

巧巧食
有冇人知洲際有咩食

1

買左幾場

？

6000想上9000 anyone help

大波8*1

買我對家

m蛇重心幾點出 今晚想等埋先訓

對左

祝贏 反正禾無買

入3000啦，秒9000了，幫完
btw 想搵人入就沙比，他是好人來的

有無人幫入1萬

。。

香格里拉？

硬係感覺作詞好懶
明明紅色跑車第一段開頭咁正
但之後只係不停重複

我了

户口號碼

me

識貨

4場買主la

west ham會5會變愛隊

west
west

想問沙皮蛇可否借我5000

收到風你會番香港幾時去食麗江

又5見你搵我

你次次都話我笑 5會再信你

一返黎就搵你食
但我未CONFIRM自己想點
我仲唸緊

講得好

me轉左Tg

ADD返我好WOR

連西面都話你

沙皮你條弱智幾時先追到數

沙比好多錢

唔巧講傷心事
有矛性趣見證我詠由o1變a1

想睇

Backup曬所有野就開得波
差少少

咁你快撚D啦屌你
我買哂花生等緊

以後借錢問朱蛇借好了
問沙比實斬9我

條女俾人擺埋上格枱都唔散嘅話
呢種就見真愛

快啦

除哂褲 我怕感冒

夢大你條丁去左邊

係變身度

擺未呀屌你

幾時開波

Backup緊佢d唱歌片
驚點擊率由200升到1000會嚇親佢地

沙皮想放上公海定呢度？

爽手啦
[black]backup 埋條女？[/black]

唔敢得罪沙比了 深潛

究竟佢條友潛左去邊
我一直都以為佢係KEEP住羸錢
原來輸到借錢走佬

你條弱智戒賭啦 岩啦

個陣見佢成日一晚5口 cash 幾十k

鬥長命囉 我10元10元咁輸

呢到 我會俾d時間佢還錢先唔擺佢條女上黎
公海嘅話分分鐘我俾人diu
[black]盧神肯唔肯將佢條女擺響channel俾各位手足欣賞我就管唔到啦[/black]

係囉 點解搞到2K都要沙比蛇出手

你TG我比我睇先啦屌

咪玩啦 西面邊會輸錢

沙比 你成功收到數既話
將整合比變身 變身都要收佢數

出完糧戶口先岩岩4位數... 5賭啦

夢大D()真係7下7下

詠仲爭變身錢?

好緊張

屌你呀 咁樣講我老死

好似100

10元10元咁輸 但10k10k咁贏

HI ALL

姐係我果份

真係9UP都無面比了 (冇丁)

如果我10k10k咁贏 我願意係度派一半

詠神係屬於大家嘅
整合完緊係放呢到

禾了

詠神九月先去完澳門洗左成皮野

悅容莊唔平嫁WOR

借你地錢去澳門

笑到PK

仆佢個街channel10月4日話過兩日出院
10月6日upload去迪士尼嘅相

仲有青盧?

仲話條女想留多晚 即刻就book多晚酒店

咁識玩
去一轉澳門住兩晚悅容莊差唔多去到轉大阪

周街借完就玩啦 禾刀想

你有佢ig?

Fb ig tel sc name 學校
相 片乜都有

咁你又唔TG比我
你講經咩

有冇做愛流出

55

詠衣姐未應禾

第一介講經大會正式開始

第一介冇丁大會正式開始

可能收到order 唔好應你

Sor ly囉
俾大家欣賞下佢歌喉先

唱返屋企注定鋪塵呀各位

我最期待既畫面出現了

沙比

頭條？

嘻

笑死

between back up?

你條弱智又上水

more

push

寧得罪人莫得罪犬

係

開post未呀

驚東咩，我成日得罪佢都無事

Back up ed先放上黎

未得 me有風度 俾d時間佢

見你弱智咪廢事同你計較

好似牛屎佬咁

此帖必火！！！

但就是無$$$

佢無覆過沙比？

我都廢時講出黎...
咁直接咩

每一句說話

Gun

等埋你

主fg?

依啲咁既情況緊係

棄！！

咁whasapp呢 唔係搵到佢電話咩

迷詠大軍將全面進場

唔好搞我女人

泰xxx

跟開盧神

盧

原來借沙皮2k
點知轉左睇法
諗住唔借，但佢又入左，咁咪潛law

所以咪

棄

直接搵佢衝擊力咁細
緊係要搞到佢連累人啦
一個借ac俾佢
一個佢女朋友

上次隻比卡超 加小火龍

依到咁多大蛇跟，點解仲要自己度先

好耐之前佢叫我入左幾百都無還 我都無追

睇到濕左 覺得自己好淫

借比我

派又唔見你咁爽

潛左又衰d 我之前果個發脾氣罵佢
佢都會還 但都成個幾月

收到風比卡超月尾跑了

到底有人派我未

勁

派我先啦

借埋比我

想m240派錢比我

92真大蛇 沙比

92成皮一注
我十蚊注炸

有花生食

幾百當跌左
你2k死追爛追

咪話啦朱蛇，我邊有錢派比你

重心？

10月尾？

跌一張5百蚊紙唔奇
但有矛人跌一張2k

未firm 實，可能棄今日出重心

我棄了 88大家

有冇ching借2雞野比我東山再起

一張2k未見過
支票定現金卷？

M240

我要200得

出重心當派左

你連幾百都無入過比我啦

多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義~

賜你一勝ok?

玩留

咪話啦mama

5準讓我

佢果陣都有叫我幫手入錢好彩果陣咁岩pps ac無錢

睇黎有更多人受害

98

決定棄了

唔講以為佢賭到上樓？

聞到花生味

火你老母

好炒過閱文

我都諗緊佢去咗邊

咁今晚唔買大細了

乞緊食

正

買大就可以了

9買左7x1大 $10

唔係我黎

聽日馬仔冇雷神冇潘頓

識玩

林肯城 對 諾士郡
[2.5]
1.88

入錢跟你買了

都係用返呢個名好d
詠衣姐快回我

下
沙比 你放流料牙
詠神靚仔黎架喎

你原本User name係= =?

哇 女朋友

紅棍認得出係佢

緊係新ac
打完即刻唔public

毒撚好恐怖

仲要block埋我

懂了

個時redq 詠 仲有兩個呢度既人唱左次k
Redq有咩爆先

然後湊巧與你能夠手牽手
誰又會知我們有多久

@蛋黃 @亂纏

蛋黃bee同埋另一個人

唔好咁 朱蛇都block左我

我係話有4場會買主

巴拉 信者得錢

牙詠個次有冇比錢

gun

原來唱成咁 仲好意思話自己歌神

今晚全客啦

你接哂？

巴拉福特

有

come on

我 快

咪霸？
真心唔好聽wor

小妹唱歌仲好聽a

唱比我聽未

5系

變哂質啦呢個po

夾band玩dear jane會比人笑

認同。。。。音準都未做好，
老人院真係會請佢唱？

唔知會唔會扑我第3次呢

心𩓙好撚淫

哇屌 下面啲圖

屌唔記得睇

咩係𡃁麻料？

大蛇都有輸到走數嘅一日

我主左好多場😂

變左咩？

愛樓主

起底po

有相睇未 等咁耐

想g gun你

想睇女多d >///<

熱門po

借錢如送禮，無論幾FD都唔會借錢

y

好似第一次門字部既字放po名🧐

Sor 完左呢單我唔會再上黎

遲d應該會多d

挽留

之前都有.....😂

Between為左避免犯法
我改返2450
48蚊太空卡
200狗兩西面
2000欠款
200佢話派的

唔好咁啦，唞咗兩日，一出嚟又豬

巴拉福特 對我者死

沙比蛇做咩潛牙...
失去左對人既信任定要去冬眠

你又話5買 想逼4我？

老人家耳仔唔好...

善蛇有無水？

無買料=」我

英聯標無度牙

嚇死

英格蘭聯賽錦標無和波，唔係主就客

我6k all in落去中左派你

英聯標allin....

米牙 唔好痾牙

兄弟都5借你是咪人

笑左

刀5g講咩好

9up....

好似有人派

花生

派禾

要買巴拉福特牙大家

唔中就切你丁丁

allin

個名聯想唔到係你

無料5賭了

易鑫

有矛人想要update

小妹無丁...

gun了

1 接納
5598 入球大細過關 3x1 足球過關 3x1
星期二 1
巴拉福特(主) 對 洛達咸(客)
入球大細
細 [2.5] @1.95
星期二 4
查爾頓(主) 對 樸茨茅夫(客)
入球大細
細 [2.5] @1.85
星期二 6
牛津聯(主) 對 米爾頓凱恩斯(客)
入球大細
細 [2.5] @1.90

鳩柒賭小球

禾

用左好耐la...

好

我要拎返呢世人失去左既一切

F5

我問盧借錢好了

有啲料

寧得罪西面 莫.......

5系莫得罪西面咩

隊band 個結他手都幾廢
Touching 又廢 beat 又唔準
玩pop 咁多voicing 可以做都唔做

Gchi

updated

btw
this is ixxx?
咁兄弟會唔識佢女朋友？

4X1

聽落 4條友好似唔係一齊夾 一下一下咁

喱啲杯 10蚊嫌多

係
佢女女accept jor me request

牙詠操緊盤

所以呢堆band友我決定放過佢地
廢時俾人笑到面都黃

<-黃晒

有飯吃了

有D人真係5屌5鬆化

唔敢吃了 會比人起底

牙沙威武

喂 香香 比返啲尊嚴人 留啲餘地

謝謝各位連登神探
揀好地方預埋me

到時我諗會有專人聯絡你

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司

仲以為搵佢女朋友
想見證a1->o1

好睇過反黑

網友真係唔可信 估唔到詠都要咁

我相信仲有好人的 例如我 要不要試試

係
一個二個假撚到呢
一係就扮女人

我冇扮

我有你電話

系

大難臨頭各自飛

推走佢

😂😂😂👍

莊閒都未識分

廢柴

係 好似我咁成日扮女人

大蛇最終歸宿

但禾想睇相 而家甘算典....

祈求佢12:01分先入到囉

Pm ok?

除都褲埋

但佢唱歌條片唔係都有樣咩

想睇下佢同佢條女多啲

借禾

希望唔好做到太過火 認真

咁唔啱規矩

明顯係想睇佢條女啦

佢小妹黎
明顯睇歌王詠

變左a1未

都幾有道義

咁對唔住囉我有5會

你電聯歌王詠 問佢散左未

Pmpma

Pmed

唔好幫佢叫外賣

沙比好型

5通似你咩扮女人

唔會啦 仲on9過借錢俾佢

有大蛇屙料未

重心

漏咗個 大 字

same road allin了

该死，当黄尸港独卖国贼还要借钱不还

屌你ICON男人手來既喂

邊有....

刀無手

妹妹你真古惑

撸了歌神咏狗的马子已经两千多遍了，马的哥已经精尽人亡啦

唔比相...

100蚊一張

555

做到想喊

Kamen rider555

已經準備好紙巾 同埋花生

Halo cda

想知佢講既12點係咪中午12點

Wing Yee Hong

擼擼盧

沙比幾時開po牙
特登上黎撐你

5好喊請你食18件

好 訓教，無其他心水了

靜啦 尊重肯合作嘅人

偏心

排隊未？

香香請埋你

咱们咏神尽得唐英年真传，没肩膀没腰骨，自己借钱推女友出来解答，欠高利贷岂不是会卖她做鸡啊

岩牙

請埋我

18件都係十幾蚊姐
大家朋友唔會計小小錢
開心我請真係無咩所謂 唔好喊開心番啦

響#2放算啦
出面開post一陣變我俾人起返底
詠狗就變受害者

甘我又喊了

你不了

應你機個個係條女定佢本人🤔

冇撚用ga你

我日日都5開心有冇C打安慰

.........=.=

沙比蛇好撚型

westismybestfriend

肥朱5當me fd，啜膠囉

係到濫用 你地

想睇你啜膠

決定5狙牙詠狙肥朱

肥朱比人蝦個陣你去左邊
仲想食18件

個ac係佢條女
如果佢本人應我都冇計

係 有18件先扮熟

戈福B好大隻-.-

冇上水牙，几時又比人圍

大仆街

我有沙比哥照住

Ok

我好撚小氣

買PS4 diu我啦

我lur地了

請你

比你起底ge....不了

我要求唔高 燒一舊俾詠狗ok?

我請返肥朱

燒個防火大波妹比佢

唔好曬錢一齊食野算啦

多謝 好少有人請我食野

我無話過請你？？？？

贏我咁撚多我實覆桌

你贏21分

D隊友雷到成個沙比甘

有聲有畫

得罪沙比 你大鑊了

MVP never rip

沙比d𡃁已經過晒檔講廣東話喇

Sor ly lor

收到數既話改咩名

盧神我dllm

詠狗來回地獄又截返人間
有矛意見典縮短佢

你第一個

放下屠刀
施主

屌你老母牙

沙比（起底執行者）

福B

沙比（收數佬）

5好5會，我咩都無做

有無人見到我bb omar

一個m240

M249

你個哎吔老豆宜家企你後面，佢宜家好㷫

福b 係好人黎，佢想買iPhone X 我地一齊帶領佢啦

帶埋我得唔得 我想買AirPods 2代

可以既，叫朱蛇啦，佢好勁

我到依家都唔信詠係咁嘅人

邊有樣睇啊，我見過朱蛇一次都唔知原來佢咁有錢

你識撚左人幾耐阿？有幾撚熟阿？
出幾場水當人神咁拜？

輸晒 有冇大蛇借$2000比我番生

92好激動
洗唔洗俾佢電話你追返你跌嘅錢

臨開波前30秒轉睇法陰死一眾信徒

出d水又唔係準 過街老鼠

我都唔知原來你揸林寶

琴日有冇信我買和

仲以為無人再信佢

沙蛇幾時可以借我2k

棄

借埋

無啊，我都想有

匯豐借曬了
冥通啱唔啱

所以我決定之後改名做「又棄王」

好似轉左睇波

豬到冇晒 唔求借錢
有冇煙仔R下

沙比（睇法已轉）

冥通都好 我準備jump了
今晚all in一場 唔中要燒d比我 等我好上路

一齊打機算啦

有無人台服

打機邊好玩
Btw 想all in查爾頓 是否明智？

Bradford[0/-0.5] vs Rotherham[0/+0.5] 08/11 03:30 2.00 1.78

Charlton[0/-0.5] vs Portsmouth[0/+0.5] 08/11 03:45 1.94 1.82

Rochdale[0] vs Blackburn[0] 08/11 03:45 1.88 1.88

Southend[-0.5/-1] vs Colchester[+0.5/+1] 08/11 03:45 1.92 1.84

沖個涼番黎見到m240尾我

仲尾我

我見過我真係見過

好尾機西面

唔係戒左咩

林咩寶，bb 車都無架啊

愛？有幾愛啊？識得人一個禮拜，咪又係貪你d錢

養B貴過JAR LAMBO

我有m240相機

我都未買

盧蛇今日有冇料？ 呢兩日我jump左

有林寶仲要m240

得Tesla 同 iPhone X

我都戒一排先

盧蛇今日唔賭？
TG出私水比我ok?

咁仲要m240做乜

包爺要唔要我d水

贏嗰d又唔po

聽日有無馬水

情意結黎

要呀 九蛇

Sor 轉左睇法 棄了

豬4了

贏果d 贏得幾百 post黎比人笑咩

琴日和都羊唔小了

有無人打機 台服

想打 但溫緊豬

針
唉 信自己 7k查爾頓 唔中就天堂見

U買左 ?

小小

溫乜牙 打G啦

吊頸都要抖氣 打鋪

賢b fight?

食埋支煙玩場

-2

聽日

屌爆哂D油箱就岩

Add me 肥料回收筒

想同你玩

叼咁就ON啦ON9

CLASH ROYALE～每個戰鬥都係real-time～

Troll 9 u guys

名

聽日番早

聽日玩好5好.....

一場要幾耐牙

-2 10秒

me好攰出左成日街想訓 聽日好唔好

我今日真係棄

2隻白金 我點玩牙 troll了

禾都係

個個去晒lol

我無但都要訓了

早抖

On9 parallel我郁唔到個window

冰拳加冰心-.-

買咩好= =

校一校d setting先 玩唔到啱啱

有料

5玩了 聽日同朱蛇5排啦

打場ng d人都勁多野講 又唔係勁

第一次用parallel玩 郁唔到個鏡頭

一早看透紅塵了 唔嘈交了

下季主力韓服算

銀牌都勁過台狗金牌

比人BAN 食G好過

無啦 打左成年了

巴拉不斷回

又變返藍字

變埋平手

買了修安聯 訓

巴拉 2.5 希望中 柯煙了

未買洛達咸

+1, 信M巴重心

未驚過，棋王我信你

好想8串1大球

L定M了

早晨
訓了
Byebye

買唔切

Same

平手盤入左

睇漏左巴拉福特晉左級 出c

巴拉被goal
快d反cup 可以順手食埋2.5

買左頭兩場

唔想訓

維e港20
韋根cup佢喇
羅奇代e 梳士貝利快goal

洛達goalllll

茅夫goallll

茅夫goal

好多入波

修安入未

流浪到你入

Gchi羅記

羅奇 修安快啲入

布力般rc

布狗紅牌 羅奇上
韋根02-.-
維e港21

買唔切就半場0:3

修安聯快入一球先

修安goalllll

Thank m 巴

紅左都入😑🤦🏻‍♂️

羅奇反杯

布狗頂住 0010佢

1:1

3中1走

最衰棋蛇 嚇到人5敢買洛達咸

牛津x巴拉 大

左眼見鬼

呢度就係你嘅天堂

呢個po無晒人

琴晚全客有錢羊

東京落雨

合體係東京？ 旅行？

今日做咩咁凍..

凍咩 涼涼地姐

凍到成個人藍曬

重心收錢

証明你是恆溫動物，冷血動物唔覺得凍

隻閱文傻撚左

thx m蛇

唔好再講

102 cls

騰訊好球

好熱咩 仲有人著熱褲

仆街詠狗係咪男人黎 搵曬佢條女黎頂
我特登已經用whatsapp搵佢個fd俾機會佢自己黎

咩事

m240係勁

真係比面條女先放過佢

聯絡係佢條女同我聯絡
入數紙佢條女影
本身仲驚係佢條女幫佢頂
但兩次問 佢條女都話係詠狗入
咁我冇理由唔信

點解我盧咁好都矛女

盧唱歌仲難聽

書包係咪jump左

再攻擊我盧 叫起底組起埋你

希望詠巴放過一個咁好既女仔啦

無追po 想問牙詠做乜

冇美斯 搵c羅

0772 好堅

你還錢未？再唔還叫沙皮幫我追

沙皮sir 幫我追？ 追到全數派

我落完堂今晚再check多次睇下有冇d相有冇拖累其他人先再講

Not me la 呢到嘅神探好大功勞
所以會拎黎請返佢地食飯
我剩負責整合同追債

Lm

修安聯gel了

竹戈

買了入球單...

姐係搵唔到詠只係搵到佢條女？

今晚快活谷係咪有event？有無人去過

希望手足今晚支持Ky

幾時差你錢

巴拉福特gel 馬會

還

差啲聽左棋王講買巴拉

講左兩場彼德堡咪中 又做水位王姐

搵到 係我特登唔直接搵佢
要連累到身邊嘅人 條仆街先會知驚
同埋靠佢身邊人就更加可以確定起到嘅料係冇錯

好彩睇一睇馬會分析 原來一早出左線
講下笑姐棋b

睇唔到尾 唔係會棄 轉左平手

恭喜你了

用咩網睇尾

我見依隻盃之前未開過和，開客多過主，直接11場買晒客，贏得多過認真度

能不能別這樣放棄 能不能就放開自己

追到就好

無相睇追到錢有咩用喎....

多謝大家

92蛇嘅100話捐左去的

之前燈死左沙皮蛇幾次
希望唔巧起禾

唔識起身返工

比老細罵4了

今晚應該最後一場重心 暫時重心9中8 最後一場好緊張

仲未請到人 又遲到

我老細頭先就係咁講話我

其實我就係你老細

大佬仲洗咩做 贏曬

返緊去啦，痴線唔識起身

你個鬧鐘呢

琴日又中

係咁中會唔會好悶

禾刀想悶下

好想m240派錢比我 贏咁多

Thanks xabi

有香香了

Someone found that a SPI near ifc

我有KY

樓主標題令我回來了

Ky 好淫

賣料未？

仲提？

很久沒見

原來你係棋妹

唔好妹妹聲

普妹

覆錯人喎你

其實佢係想打朱妹

又黎多個眼殘

早晨

真係冇雷神

我會教訓下佢

Hi

其實係 誇世代？

其實係 我和殭屍有個約會

咪搞我老婆

睇左2隻都無龔嘉欣

你老婆乜水

3隻應該有

主角緊係要壓軸出場

棋王好灯

唔是新聞啦

善妹連你都

屌咗10k

爽？

馬會好爽-.-

棋b

Then?

祝羊

冇水點賭

毒水要嘛

淫水要5要

係我叫朱古力
大家可能都知我叫朱古力
但其實無人知我真名

我真名係

朱古力脆皮醬

49開啦

wfc

大家可能知佢叫想念痛多一次
但其實無邊個知佢真名

佢真名係

棋王

其蛇

奧蛇我死了

朱蛇幾時派

歪

死撚開啦過街老鼠

樓豬有咩心水

大家知佢叫然b
但無邊個知佢真名

佢真名係

我叫浩然呀🚬

你死開啦49000

真 有人5做做49000

好眼訓 放工未

無朋友做了

收10點屌

有冇水
琴日贏番1.5k

樓主：雀

機械b

沙比唔係唔請我呀

比老細訓話到依家

咁都無事

都好多個鐘

6點日乙

因為佢係老細

A4

4棋王答我未

諾士郡我屌你

溫馨提示 易鑫

認講左 希望中

牙嫂黎就夠了

好眼訓

在床

!@#$%^&*(

叫左老母抽10手

一陣all in 不死鳥好過啦

重心推介
和
愛媛剛戰1比3不敵德島，本季逾半主場賽事不勝，不過作客更差。球隊本季66%積分來自主場，但近14戰只得3勝，當中2場為作客。他們近7仗全數失球，近5戰主場均未保清白之身。今戰為例行公事，或會甘於退守，力抗來拒求和局。球隊已失63球，防守力排尾4，失一、兩球似乎難免。他們的賽事超過一半總入球至少3球，悶和機會頗低。

馬會d賽前分析都幾仆街

垃圾波 2隊都無鬥志 睇下買咩先

半細

日乙重心

All in 跟

明曬

m子real?

得兩個腦魔就知道兩球完場了 買晒11 20 02 總入球2同2.5s 了

未firm啊
今朝遲返工，趕緊進度

your boss is watching you

我買一萬

不4了平手

想要援交....

咁咪岩
All in和

人旺冇幾可
一如就放哂落和到呀唔該

sam load

但近排樓g特別勁

性交轉運

但近排棋b特別 _

必勝必勝師兄必勝
我要買對新波鞋

不4了好似出副選

屌2.08》1.89 本身想買

蝕2水唔買88

回到咁 樓主怕未

早買早enjoy牙

唔夠200買咩好

大

跟

冇田中鬥莉王

有無人入9蚊俾我買盤
得191

唔好買住 5sure

咁買細

ok

2k推三口 追數

有冇人要客

咁有信心？

臨場主落到平半肯定開客啦

似和

主定客好 定入球大細好

澳博

電腦顯示
70% 和
30% 客
你知我知澳門仔都知

想要主

big boat

主 能 夠

E bo b

平手 主場優勢 加答謝球迷 買主了

水位變我好快，好緊張

主！

想買2.5s 半細比狗買

巧

可唔可以重心10中9呢

個TG GP名

完左係咪開始新10運？

各入左5k

怕就唔補多注喇 still

1跟據出面玩法
10中9之後要收錢先岩

對m蛇

應該係唔係重心都會出

要對決了嗎

ttg 2

過晒啲運比樓g

0:0 1:1

0:1得唔得

要買客 又回返

又有暗谷無我份

好撚燈 點搞

轉睇法

棄？

休息

想棄 又回得咁急

School Bag gor

M sir竟然買細

琴日查爾頓

細聲d啦

not first time

世界變

買$10愛援FG算

Fc愛援

不4鳥 W -1 10蚊

盧vs樓g

盧跟你好嗎 本身想要主

主盤啦 唔識睇盤

買小小和算

1:0 2:0

咁有冇買到

雙啦重心

0:0 完場算啦

b gor 要主 $20000

有牙

依注豬埋係咪果2個月無玩過

全世界都同樓g對

都完季啦,打下邊爐算啦

9s la

主大船？

主禁屌?

愛1:0

c

差D 0:1

嚇左1秒

2c

唔記得左主隊傷左2個龍
而家呢個救唔救到波架

頭先神救

果2個好似替補

get唔到

要自己食 橙

2球完就好

4c

我日日都自己食架啦

花生準備
btw 不停gor 20k 主

講左喇頭先

mama 唔應我

56kbb

delay mama

咪係

咁結果係乜先會最爽？

咪就係

樓主贏=爽

5c

2.5s呀屌你去馬

B同不停兩個人來喎

咪嘈啦

6c

嘩，大不敬

主禁屌完未

力頂

点解狗会唔开即場
驚我補飛？

Goal

收工1:0

又話注碼控制，咁樣似衝動追數喎

老老實實 想睇佢輸
西悉俾佢走盤都嬲

盧茲恩吉亞ng

愛媛入未

0:0super ok?

0 1

不4鳥 goal!!!!!!!

0:1

goalll

樓主

屌呀

愛媛jumped

屌樓主

不死鳥goalllll

全力GCHI樓G

1001

入乜9...下半場先入啦

2.5s

樓G我愛你

小妹不4了goal!

Lo jumped

不4鳥上

Me jumped

I jumped

Me 1001ed

996

CAMP 9?